gérant dev : debiz et comlobet
Voir la syntaxe pour les fichiers, suivre ce [lien](https://docs.github.com/en/free-pro-team@latest/github/writing-on-github/basic-writing-and-formatting-syntax)

Stockages des documents dans ce repo.
Clone le repo en local et faire un LiveSearch sur VScode.

> Fichier [README](README.md) qui regroupe les différents autres docs.

> Fichier des [réunions](commite-reunion) qui regroupe la liste des réunion passées.

> Fichier de [documentation](git/git_cmd.md) qui regroupe les commandes à utiliser pour git.

